去旅行會食地道嘅嘢定好食嘅嘢？

假設個國家有一樣好出名嘅食物 但只想食一次
而附近有兩間餐廳 你會食好地道 有當地風味但唔太好食嘅
定經過好多改良同額外調味而變得好食嘅版本？
簡單啲講
地道 定好食

當地

成日想食最正個個 但又想食最地道個個 15 16

你噏乜春呀

好食嘅地道嘢

咁姐係地道第一？

叫雞叫好味定地道?

on撚9, 地道得更係出名好食有特色架啦, 唔通非洲地道食烏蠅餅你又去食?
地道得出名難食你都唔去食啦on9, 開少陣廢post啦死廢人

活成自己要的樣子 原黎就係做廢人

Ok